點解冇人講IT時裝集團篤灰顧客？!

Source : fb 香港人的飲食購物天地

又多間同美心陪葬

又一間，拆唔到咁多呀

Source！就咁講無撚意思！

IT出哂名垃圾到仆街狗也不屌
之前我聽係IT度做designer既人講佢地會派條team去日本抄
然後係香港出件一模一樣

行內都知IT係垃圾
前線SALES就無乜野

只係提提，近期感覺開始有D可能係私怨藍店，假黃店Post！

慢慢清算好唔好
睇清楚先搞

好易出事

#沒有國慶 #只有國殤台灣後續！(義務律師團) 得200幾個Like冇人理? Condom?

唔好意思 深夜推PO

(警世意味) 行動PO 去左邊度

紅裝修
藍罷買
黃懲罰

FC ED?

fact check咗先
係真嘅就值得搞大佢

It不嬲垃圾 我男朋友之前係個到做 佢話其實只係得大陸人幫襯 無大陸客根本就連租都比唔起 所以話IT藍都好正常

佢地好多designer受公司安排落大IT拎款返去抄，抄完啲款就係細it賣

係
Sales界美心黎
榨壓前線到仆街
班manager極深藍

幫時裝界重整

有幾多手足會揀呢間買衫呀

仲有，呢間一無支那人就收皮啦，邊有香港人仲幫襯

依間d貨唔同 吉野家元氣 貴好多

IT可拆
符合我地既原則 出賣手足
下個到你 垃圾IT

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

睇清楚先

呢間閪野 不嬲閪開 早應該執柒左佢

Yes 狗也不屌
利 做過 閪到無人有 打seven 工都無佢咁撚閪

屌你呀，邱淑貞

大佬呢兩日間間縮都縮唔切 你仲要衝出嚟擋子彈

多多都無所謂

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會今日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

罷買就得啦

想裝修咪講囉

文字嗡兩句就話拆，唔撚好當自己執法者ok? 暴徒定革命就差嗰小小

推

大家跑完步，做完運動
咪撚入IT試衫呀。唔好扮試衫嚟抹你啲臭汗呀

係因為有法庭手令要交定自己腿張開先
兩者分別好大喎

唔好畀淋病spin走！！！錯重點！！！
萬一正苦真係用緊急法推蒙面法，焦點應放在緊急法！！！

好多retail 、商場一早被popo 迫交cctv 啦
你有得阻止咩？

交cctv 都要拆，拆撚晒全香都唔掂啦

Push

Fact check左先

IT HK 間公司真係好差！

講真唔裝修，都組隊係門口屌下，日日新城市都有人唱歌，嗌口號，點解唔逐層大聲屌下d 藍c公司，迫到佢哋落閘

紅裝修
藍罷買
黃幫襯

請分類

假ape 明顯係比大陸

10 幾年無買過IT野，APE係去日本買仲抵

利申從撚來都唔買IT 唔明有咩值得用呢個價錢買

唔幫襯就算
無可能咁多戰線

淨攪黨鐵同政府建築物都有排攪

Uniqlo / GU 毒撚專門店